根本每一個角落都見到同路人

唔知要等幾多年，但大家心照

我講緊愛滋病帶菌者咋
心照